預告，今次地鐵相撞事件，立法局獨立調查再被保王黨否決。

再過一年無人記得。